收咗工，應該去邊度野餐好？

大家一齊出黎啦

same ask

同問 下站金鐘

狗總已坐至橋上！